男朋友餵唔飽我

餐餐飯淨係煮兩隻強 半斤菜 再加唔夠半夠白飯
晚晚唔夠十點已經開始肚餓
但又唔好意思開聲同佢講怕hurt到佢
利申:好愛男朋友唔會分手

我諗應該因為你太肥

自己煮lor

你自己話減肥就咪撚咁多嗲啦死gay 佬

非也真係一塊肉都冇

無肉？

是

死肥閪

BMI得17

咁大個人食野仲要人餵

經濟有困難？

咩叫兩隻強

鄧丙強
鄧丁強